根本港共／後面啲人唔識得濫用抗生素嘅後遺症

有用過抗生素嘅都知道 一定唔可以亂用
因為濫用抗生素會導致啲細菌產生抗藥性
最後抗生素就會對呢隻菌無效用

啲智囊真係豬閪嚟 前線嗰啲更加連豬閪腦都無
之前催淚彈都逐粒逐粒放
612 第一次連續放幾粒
而家一放催淚彈好似落雨咁撚樣
清完 埋位

每個星期我見到嘅係幫緊我哋刷經驗
不論勇武定企後面撐人數嘅
大家已經有晒技能 熟晒手
工程手足拆鐵馬鐵欄快過打針 隔離和理非自動落雨開遮
綁三角鐵馬已經變咗基本嘢
由本來好鍾意死守 整晒路障實一實
變到而家唔再留戀鐵馬陣 來去如風
個心態同環境已經完全變晒

如果有一日可以跨越到玩火呢個政治潔癖里程碑
我相信 雞尾酒療法將會成為主流
但係出到雞尾酒 亦都即係話我哋已經迫到冇得返轉頭

諗住打佢d示威者驚

我地無人驚 而且唔會驚

［公投］你是否支持無限期罷工？

刷每周副本咁撚樣

你覺得佢地腦咖咩
就算有，佢地都唔用啦！
佢地成日坐住個腦做野

就算你拉人你拉到幾多個
俾你拉晒所有人唔通又真係落到charge咩
退一萬步俾你落到
你咪show俾全世界睇你一個party告二百萬人囉
你睇下邊個醜d?
全民有案底就等於全民冇案底
到時連唯一具阻嚇力既野都冇埋

2014,2016 年高調charge晒出嚟講嘢嘅發言人
就係想用暴動呀煽惑暴動呢啲去嚇鳩你哋等你哋唔出嚟
屌你老母點知你班仆街唔識驚
因為 2019 年有一樣仲得人驚過暴動罪嘅送中

山雞

過多幾年香港有案底既多過冇案底
就開始唔會有人care被人告
到時會比而家更激進
真係諗唔明當你面對大比數反對聲音既時候點解仲要用呢招
定係佢地真係離地到以為係小部分人反佢地

Who?.gif

宜家啲手足進化晒

得返磚頭啦。。

雞尾酒療法 講到HIV咁

呢個真， 尋日玩香城online, 作為和理非玩家， 係預料之外既情況下上左中前線， 見到其他玩家拆鐵馬佈陣，如果早兩個月我應該覺得佢地痴線同埋報警
尋日覺得好理所當然， 仲幫佢地擔遮